白衫警自爆有推記者

#方丈份人好小氣

你今次仆街了

國泰

因警

19 Oct 2014
唔好推